如果美國（尤其是solomon）唔高興，應該先屌手足，定做文宣解釋？成個連登互屌屌死咗啦

solomon唔鍾意裝修，係咪應該先做文宣解釋，再睇佢反應？
solomon唔鍾意臨時政府，係咪應該先做文宣解釋，再睇佢反應？
甚至，美國只係得一位議員？
等人權法唔係唔好，但係就算通過咗，制裁又要等多一段時間，唔通呢段時間長期休息，咩都唔做？
兄弟爬山，各自努力！

佢主要都係聽肥佬黎枝笛做野啫
唔使過份重視佢

其實所羅門真係唔大粒架 點解個個當正佢總統咁⋯

求推

你真奇怪，美國係無階級觀念，每個職別只係負責不同嘅嘢，而唔係高級啲低級啲！出多啲人工係因為佢要負責嘅嘢多啲，正如特首林鄭月娥，出咁高人工乜都唔負責任，咁咪死囉！